究竟係咪我做錯 我唔著

拍咗半年拖 一直都好sweet
佢成日比surprise佢 我話想要咩
佢都會偷偷地買送比我
我每次都好開心 話佢好傻 係咪on9嫁真係買比我

但佢一直都冇講自己想要咩 我又冇咩錢買 所以心裏面一直都欠左佢咁

到咗最近 我成日要返工好忙 有好多野要做
冇乜時間見面 咁就大家番工去到24號先見
原來佢準備左我一直想要既野比我 同埋帶我去食好西 但我咩都冇買 可能一直都冇點慶祝同埋最近真係好忙 佢同我講我冇送唔緊要 但其實我都好大壓力 我咩都冇送過比佢 不過心入面睇得出既有少少失落 始終第一年過聖誕

不過到呢家我都冇買聖誕禮物比佢 因為我真係惗唔到，但佢就覺得我唔愛佢因爲第一年過聖誕 竟然咩都冇準備 最重要係佢知道我上年同ex有慶祝但同佢就咩都冇準備

其實我真係好忙好忙先冇準備 究竟係咪我錯我唔著

講到自己幾忙幾多理由，你男朋友夠忙啦，咪一樣做足
調返轉佢無準備你咪一樣唔開心， 雖然你話就話無所謂

係

遲早散
條仔一定係毒撚仲要又淋

臭雞

買禮物係講你有冇心姐
忙唔忙係你比你自己既藉口多D，佢都會忙，但佢肯去買禮物比驚喜你
雖然佢未必有講佢想要咩禮物，但你可以買啲覺得岩佢用既野/小飾物都好

永遠淨係人哋對你好
你對人就連少少心思都唔肯花

佢個樣正正常常

佢都有咁講

唔靚仔就毒撚架啦
早d放過人地

你無做錯,你咩都無做過點會錯?

如果事實係依你所講 佢算係好錫你
但你要問下自己用咩態度對待佢
佢忙但佢心入面有你，你忙既時候有無諗起過佢呢

又會忙到買份禮物嘅時間都冇嘅
自己諗下

樓主無錯，樓主啱晒，係你條仔少器，唔夠上進心

你都係想人咁講啫

垃圾女朋友
以前對於個ex就乜都做足, 又有得食頭啖湯, 自己就乜都無, 俾我都心淡

寫張聖誕卡都得掛？
話忙話諗唔到於是咩都唔做
擺到明藉口黎
垃圾樓主

噉你又要俾人知你同ex啲嘢就預咗有比較㗎啦
你忙又唔報定案
人哋唔明，你又冇講到明
梗係覺得你唔愛㗎

仲有時呻
氹返人啦

第一年過聖誕 竟然咩都冇準備
最重要係佢知道我上年同ex有慶祝但同佢就咩都冇準備

即係咁, 你俾佢知道之前有同ex慶祝已經夠柒
你知道佢知道之前有同ex慶祝, 而你冇同佢慶祝, 就柒上加柒
正常人都覺得你愛個ex多過愛佢啦

我知錯啦

送禮物都唔係要過時過節先送啦
有心幾時都送得既
心意第一 心思第二

唔關忙唔忙事，係你有無個心去準備。
從呢件事中睇唔到你嘅努力，你話自己好忙，咁佢就唔忙？就算幾忙，點都會有些少時間去買下野準備下呱？
尤其是呢啲大時大節，係情侶間重要嘅活動之一。你竟然話忙而乜都無準備？？？佢一定好失望。原來第一次過聖誕節你乜都無，重要比佢知道你上年同個ex慶祝而今年佢無。
我睇唔到你有幾愛佢。